人越大越特登揀薄底鞋着

矮真係好慘
十x歲開始
買厚底返學鞋
red wing個d
但d mk
上先達二樓買個d
咯咯聲皮鞋
仲高我半個頭
人地着cons
我由細到大
都買跑鞋着
超厚air個d
但矮就係矮
出街搭地鐵
見d女同自己平排
再望下佢對婆仔鞋
1/4吋都唔知有冇
個下真心覺得
自己玩完
未玩
已經輸左
人大左
反璞歸真
返工鞋唔再揀
成對安全鞋咁款
個d
但薄底又唔靚
正常款就算
做返普通人算
波鞋
做運動都會着跑鞋
真心舒服好多
但出街
着返普通款算
成塊發泡膠係底個d
有d款ok
但你矮
着呢d款
就算純粹因為款ok
d人都會質疑你
認定你自卑
增高
男人唔可以窮
更唔可以矮

幾高？

，，，，，，。。。？？！
畀一堆標點符號你備用

我
屌
你
老
母
個
臭
閪

著開薄底 唔想太高
利申185

屌你老母一句一行點撚樣睇呀？

睇撚到眼都盲

唔關高矮事，著太薄底鞋行得耐會腳痛